questionsBasics2

numb: 1,
question: "Honnan jöttél?",
answer: "D. De onde você é?",
options: [
		"A. Como se diz?",
		"B. Quantos anos você tem?",
		"C. O que você disse?",
		"D. De onde você é?"
]

numb: 2,
question: "Sajnálom.",
answer: "B. Dasculpa",
options: [
		"A. De nada",
		"B. Dasculpa",
		"C. Por favor",
		"D. Obrigado"
]

numb: 3,
question: "Nem tudom.",
answer: "A. Eu não sei",
options: [
		"A. Eu não sei",
		"B. Eu não entendi",
		"C. Estou cansado",
		"D. Estou com fome"
]

numb: 4,
question: "Kérlek",
answer: "D. Por favor",
options: [
		"A. É um prazer",
		"B. Com licença",
		"C. De nada",
		"D. Por favor"
]

numb: 5,
question: "Elnézést",
answer: "A. Com licença",
options: [
		"A. Com licença",
		"B. Dasculpa",
		"C. De nada",
		"D. Por favor"
]

numb: 6,
question: "Igen",
answer: "B. Sim",
options: [
		"A. Boa",
		"B. Sim",
		"C. Eu",
		"D. Não"
]

numb: 7,
question: "Viszlát holnap!",
answer: "C. Até amanhã",
options: [
		"A. Até logo",
		"B. Até mais tarde",
		"C. Até amanhã",
		"D. Estou com fome"
]

numb: 8,
question: "Hány éves vagy?",
answer: "D. Quantos anos você tem?",
options: [
		"A. Como se diz?",
		"B. De onde você é?",
		"C. O que você disse?",
		"D. Quantos anos você tem?"
]

numb: 9,
question: "Nem",
answer: "A. Não",
options: [
		"A. Não",
		"B. Como",
		"C. Até",
		"D. Sim"
]

numb: 10,
question: "Elnézést (pl. összeütközünk v.kivel)",
answer: "B. Desculpe",
options: [
		"A. Por favor",
		"B. Desculpe",
		"C. Bom dia",
		"D.Até logo"
]